【抗暴之戰】屢倡和你塞 傳Telegram「SUCK Channel」管理員全數被捕 被要求解鎖手機

頂住呀

TG賣手足???
好似有南美/非洲既科技公司幫手爆破電話
唔記得邊度地方

覺得最穩陣就係身處海外嘅手續幫手做號召 組織 甚至指揮
話晒係歐美嘅話根本無辦法捉到